傾下計好冇？新年快樂

hi

好想消失

大家好

唔淮

Go wih小爾

辣殺

前幾次過巴打講 因為佢仲話佢真心愛我 但係今日 我岩岩上黎就同巴打話好亂 因為聽完佢講嘅野 我依加感受好似已經唔知佢仲係咪我男朋友咁

冇傷痕

照報

咁佢會好憎我？

咁你去死啦

如果你有信念覺得佢係愛你既 咁我都會支持絲打你既
但係佢今日咁對你及找覺得佢用行動表情晒佢唔愛你
同埋佢都開晒口話可以上多六十個女而你唔知 真係算吧啦

可唔可以愛惜左自己先

佢都真係 cls
開始有少少明點解佢條仔打佢

我都有個女仔 fd, 好耐之前俾仔打過
但當時仲細, 以為打女人既就係仆街
但大個發覺左, 個女仔 fd 份人幾..........(呢個唔詳講)
心入面不禁講句, 其實佢都幾抵打

頭先嘈緊交我有一刻好想講分手嘅係我 但係我講唔岀口

依家可能會
將來可能唔會
依家可能唔會
將來可能會

你都開始忍唔撚住呢

點解我會變成咁？好討厭自己

都係嗰句, 呢刻唔報
將來就好有機會 a1 見到你
好自為之

如果繼續這樣
你還是你嗎？
你還喜歡你嗎？
或者你應該死去吧
總好過變得更差

我唔會用強烈既語氣 我唔反對鬧 但係我自己會用溫和既語氣
你地繼續鬧啦 唔同方法總會有個入到口

做咩

無斷手斷腳都難啲醒

諗下點解自己會想分手 一定有啲原因令你一刹那有呢個念頭

你係撤亞人
有好強烈既氣 !

毒氣.........

唔講屌晒老母咁都唔強？

相對強過我 不過遠遠未到我接受唔到既界線

我好惘想佢會依加氹返我 最起碼我就可以當今日情人節冇事 但係我知冇可能 佢事實都證明左佢依加做緊自己野

惡過狗

因為佢講嘅野就好似同緊我講佢從來都冇當過我女朋友

我淨係俾我女友屌架咋

你覺得自己點先會受唔住？
重複的眼淚就是你自欺的安慰獎

絲打你當左今日無事 之後佢再變本加厲咁打你你都會當無事
講清楚條底線比自己聽 認清楚佢過晒條底線

其實會唔會係假膠, 邊有咁痴線

其實再痴線都有

絲打咁諗既話 點解仲做佢女朋友

調轉左

我習慣用拮問式而唔係鬧

惡過龍

唔會

佢成日都想話用假撚插我 cls

所以之前咪同你講 好苦惱 我唔明點解以前我識得理性自己做岩同錯嘅決定 依加往往都覺得 如果佢講對唔住 好似都仲可以比機會 一次又一次

愛佢就要滿足佢

有時啲人要屌先醒

我都欣賞, 直頭拜服
對住咁既女
少D ed 都會發癲

你就好

機會唔係唔可以比 但係搞清楚咩叫比機會
要set左條底線個啲先係機會 唔set就只係順從佢然後比藉口自己

我冇你咁大愛, sor

點都要保持返男性既威嚴

多管齊下 實有種入到口

..............
咪住, 你前窿定後窿先

eq

用假撚插返佢 雙管齊下

如果係朋友, 我應該有份一巴車落去

因為佢之前每次講完呢啲嘢 之後都叫我唔好記住 話係假嘅 話突登講 所以可能因為咁 今次我聽完果下好想分手 但係又會諗返之前

頂 因為頭先掛住同你地搶sound bite miss左架尾班小巴呀

衰D講句, 我覺得佢係享受

所謂假既時間同所謂真既時間比 邊樣多啲

今次我真係惡過狗喇 屌你

認真返先, 唔想傷到佢, 幾想試下玩佢後都唔會咁做
知係好傷, 仲永久性

好男人

細個個陣會為人設想，無論自己做多啲食少啲都想見到其他人好，見到佢地笑我付出幾多都唔緊要。但人大了，讀緊u開始諗自己，對朋友hea左，對個女仔好係因為想追佢，個目的唔係由想佢開心出發。覺得自己變到好自我中心，冇諗清楚其他人嘅感受，成日講左啲野我感覺會傷害到佢嘅說話。唔少朋友都冇搵我了，覺得自己乜都唔叻又冇才華，想追嘅女仔唔敢追，真係社會垃圾一個

兩者獨立個啵 可以同時為自己同為他人

佢講到好過份嘅野又冇真係做岀黎 然後事後就話係嘈交所以咁講
但係同時都冇做到佢話真嘅野 即係例如佢話愛我 話會改話最重要係我之類

搭的士算

一句
點做都好, 無可能所有人都中意自己
做返自己最好

講到超級過份既野無做到出黎 但係好過份既野就做左 例如打你
愛你就無做過

警都唔報, 算數啦你, 講咁多
佢仲咁串話, 咁多女友, 你算打得少嗰個
即係咩, 咁多個女人, 佢最愛你呀

我真係好自私，連我自己都覺得自己黑人憎。btw多謝你嘅回覆。

我感覺上 就係你講咁

cls, 人本性就係為自己
偽善先嘔心

最緊要平衡
無關痛癢就大方
critical 既就要為自己
做個醒目仔

點自私法
說話傷害到人一定會發生既 點樣唔傷害人係成世都要不斷學習既課題 有改進就可以

都係咁講 兩者獨立既 一定係為自己 但同時可以為他人 唔一定互斥
君子愛財取之有道啲fd

如果係咁既話 咁係咪已經過左絲打你既底線

果然係大愛撚

我感覺佢冇做愛我嘅表現 但係佢死口話佢有 仲講自己有幾為我 我頭先同佢嘈想講分手果下好失控 我拎哂所有一齊嘅事黎講 講感一大輪 佢冇答過我 例如之前話相處要溝通 佢會同我講開心唔開心 我做返相中野就唔得之類

其實你想要咩答案
我可以比到你

絲打覺得口講同做 邊樣重要啲
如果佢一路打你一路話愛你 你信邊樣

問你 買ok小龍包好定蝦餃好

仲拎埋佢個仔黎講 我話佢之前叫個細路叫我媽媽 然後之後又好興奮咁同我講佢細個真係好似佢老母

錯呀 係小龍包

咁講揀小龍包

唔係 你有推介 多謝你既好意但不了

點解佢話愛我 但係佢用嘅方式同我拍拖 點解佢數到我咁差 講咁多難聽過份野 甚至講分手 然後最尾到依加仲坐係度打機 大家都知如果佢真係要分手要走 我點留住佢佢都係會走 就算我阻住唔比佢都一定大力過我 佢都打左我 怕咩用暴力黎夾硬走

好想講呢個 po 開錯左吹水台

因為佢係壞人 搵絲打你暫時泊一泊岸

我話我愛你, 快D過黎同我上床

有格調啲 classy啲ok

食藥就訓啦7頭

你 up 乜撚野呀
大愛都有個譜

佢係壞到咁 咁講左分手唔係應該走得更快？佢都講得岀冇女人佢用錢得唔到 要女人一日就搞得掂 咁易揾過個點解仲留係度

講 我想係床上比溫暖你 而唔係 同我上床

用字classy啲

會唔會佢有搵絲打你唔知
同埋你唔駛用錢 佢梗係唔走架

"我愛你" 用把口講
幾撚易啫, 要做出黎架
你估做愛咩

就係想講咁撚簡單既道理之麻
你地都成年, 你地都有腦, 點會唔知啫

你仲想問呀, 因為你賤到貼錢 lor

咁我就唔知 但係佢都冇乜岀過去

最報一句, 唔報警你食撚屎過主啦
完

佢唔走唔一定係因為佢愛你 而係可以係食住你個啵
佢打得你都唔係愛你啦

好亂好灰心 想講分手但係我講唔岀

要佢打到你咩程度 絲打你先分得落手

好怕佢會淨係答我 嗯88然後我應該會崩潰

如果佢唔會咁講 就唔會咁對你啦

如果佢係咁既 咁好過比佢打好多

即係我已經好了解現況 甚至未發生嘅猜測都好岩 只係我唔接受現實？

但係咁答就代表佢從來都冇當我一回事

嗯 係會好崩潰
但係好過佢打到你又傷又崩潰

老實講 我覺得係咁

我唔想用講分手黎測試佢到底當我係點嘅存在

唔係測試 我覺得用分手去測試既人好差勁
係我覺得絲打你真係認真諗下放棄佢

跟住落黎我答你呢句你聽完應該會好嬲好想屌 但係我想將我糾結嘅野話比你聽
其實我唔係第一次想分手 只係我冇好似佢咁講岀口 但係每當我想放棄佢 我個腦好自然就會諗 之前咁多次我都堅持過去 點解今次唔堅持落去 但係問心 我都説服唔到一個合理原因比我堅持落去

唔會嬲哇
我覺得堅持可以係好事 但係絲打要搞清楚 堅持係有原因先叫堅持 無原因既只係驚改變 堅持係一個而唔係原因
如果絲打無信念 無原因 咁無謂困住自己係到

為做而做 為堅持而堅持 會唔會係自己未搞清楚點為之叫愛 自己無個信念係到

我唔識點樣可以好似你講咁愛自己多過人地 不論朋友定對象 我都好自然咁諗左人地先

唔一定要愛自己多過愛人地呀 我都係愛人地多過愛自己
但係絲打你係連少少愛自己都無 佢都開始郁手打你 你都唔遠離暴力源

點解感情台搵唔到呢個post

咁我頭先同佢嘈係咪話錯佢 我話 佢對愛我同拍拖嘅觀念 就好似佢有100蚊 佢先會考慮下比5蚊我 但係我想一齊做到嘅係 就算你只係得返10蚊 你都仲願意比5蚊我 另一邊 我太on9 我就算手上得3蚊 我都會拎埋身上果2蚊比哂佢嘅人

因為樓主開錯左係吹水台

唔想追post

唔會話錯呀 佢唔係100鈫拎5鈫比絲打你 係100鈫拎5鈫出黎買你呢個出氣袋

好唔開心

陪你

唔開心一定架喇 唔會話你放棄或者唔放棄就會突然開心左

因為(有人)開錯台

就係眼前 真係好想佢會識諗，調頭同我認錯

明白哇 但係最大既可能性都係佢會繼續係咁 甚至變本加厲

調頭同我認錯

一定有呀

你去報警, 而告到底既話

情人節 有同冇 睇唔岀有咩分別

其實係呢個男朋友有同冇睇唔出有咩分別

好似寧願冇 咁今日應該會過得開心啲？

冇既話起碼唔會比人打

如果我從前唔放希望係佢身上 就唔會失望
希望越大 失望就翻倍

都係架 不過唔好對其他野失去希望

我惘想佢會走埋黎扮冇野咁攬住
我 明明我係應該好想 但係我又會覺得如果佢咁做好嘔心 點解。。

因為絲打知道係假既 攬左你都會仍然不斷令你失望

樓主話咩台就咩台

下次開創意台丫

行年宵啦喂

唔行

頂 搭長途巴士無位坐呀
肯定係比小爾剋到

食團年飯

因為你唔係無自信 而係要人同你係連登鳩fing

你無睡眠

瞓足有精神先再ff

訓教發夢大把靈感

快啲整wallpaper

懶就訓教

成排啪

幫我整

失望

大家知唔知今日咩日子？？

懶過狗

你傻撚左呀？
13號係琴日呀

我係單身狗
屌你老母

吓 唔通係我睇錯？

快啲道歉 小爾會施捨wallpaper

偽毒

小爾wallpaper就嚟攞嚟拍賣

而我太好人 情緒太安份

熱愛這份亡命感

落街跑步順便昅下女

進清十郎跑步

diu nei la

個個出晒街

今日年廿九

我就係要依個答案

出左

多人到on9

大陸人

可唔可以同我講句情人節快樂

平平安安已經好好

今日過成點

情人節快樂

我呢左係床成日

我都想 不到好頹廢既感覺唔鐘意

好想去年宵食野

行啦

自己行？ 依加去好似太遲

唔係通宵既咩 銅鑼灣我ok

好似得聽日先通宵咋嘛

佢同我講野我一句都唔答又惡我

你點做佢都惡你

佢起身到依加淨係講一句 你食唔食野 我咪唔答佢 我做唔到冇事咁

今晚年宵十二點收 仲有個半鐘

維園果個？

係

聽日再去啦 今日都係呢係床算 對佢完全失望

巴打住港島

唔係 返工返港島

係喎你返夜

唔駛團年

提早團年左了

頭先訓着左無買定宵夜
陣間只可以食出前一丁杯麵

我都係食雪櫃飯盒

微波爐飯盒

好頹

落ok加餸

沒胃口了

聽日食年宵

你又唔洗團年？

聽日要

仲有10分鐘

唔好太在意啦 對自己好啲

落左樓 頂唔順

着多件衫

過左十二點唔追擊小爾了
今日訓到九粒鐘

仲有冇人

佢講左句對唔住 我好想原諒佢 但係好似做唔到 好亂

佢為左咩道歉

唔知 今朝7點訓到6點先醒 半夜1點又上床訓 岩岩醒左攬住我講左一句對唔住

但係每當佢一攬住我錫左我一啖 我就好本能反應縮開

道歉唔係廉價一句就得 要佢反省 同真係會改

咁絲打想唔想離開佢 定繼續係佢身邊 兩者各有咩pro/cons

我好似都係當唔到冇事發生

我覺得絲打已經比左足夠多努力係段關係到
離開佢都係一個選擇 尤其係佢郁手打你

當唔到冇野嘅原因之一係 見到佢講左一句對唔住就好似冇事咁 我覺得好嘔心 佢點可能忘記到自己郁手打我 點可能忘記到佢同我講過嘅説話

明明琴日等左幾耐想佢攬住我 想佢道歉 但係一個自己愛嘅人攬住我錫我 點解我會推開

啱哇 佢對你好唔上心

因為絲打對佢已經無信心

我已經唔愛佢？

呢點絲打要自己諗清楚

我講下我自己既諗法 淨係適用於我
信心同愛係獨立既 可以單戀一個人 但係無信心佢會對自己好
咁既話我寧願單戀都唔會一齊住 直到佢比到信心我為止
因為我唔想佢成為一個壞人 唔想佢係自己都控制唔到既情況下傷害我

每個人都唔同架 唔一定要堅持愛佢

推

好好奇現實生活你係個點既人

厹 一定係咁

佢冷淡左好多 隔好耐先覆我
我同佢講
佢話咁岩依幾日忙
我都唔知信唔信好

狗公狗衝

如果問我 我最想要得到什麼

來寵幸我 你眼裏最好的一個

請不要 不要不要不要嫌我
求可待我 如從前被你珍惜過

應該女方先會講啲咁既野
我好女人

關咩事

好似關

晏就佢話要我同佢返一返屋企 咁我就順便話我想行年宵 佢好好咁話夜晚同我行2個 我仲開心左好耐 然後岩岩夜晚佢媽媽講到想好多野要搞咁 我又冇催佢又冇覺得有問題 我問佢 咁搞埋啲野我地大概幾點去？
我意思純粹想知個大概時間 佢就態度差到咩咁答我

佢個時忙緊 定係只要有外人係到就係咁

冇忙堅 坐左係度hea 等緊佢媽咪執埋啲野 同等緊個仔肯吞啖飯 都唔係外人 見過好多次

佢啲極大男人主義都係改唔到

絲打仲想唔想去年宵

我約佢去行 佢又話約佢啲fd

然後又屌9我 巴打今晚幾點訓 想傾心事

一大班人一齊行

今晚夜呀 不嬲都夜

今晚一齊傾計

Ok呀 行年宵都得

你明唔明重點係我提出想同佢行 我原意想補返琴日

你團年完啦？

明呀 你想同佢兩人麻

團完

然後最後仲要為左冇咁僵 又可以厚住臉皮行年宵 我咪低聲氹

一齊行到

Hi 又係我 認得嗎？

彩你都有味

唔認得

你仲未玩完呀？

新快

係呀佢話佢約左fd喎

你等我地一齊傾計？

可以呀今晚

收爐啦巴打？